去睇醫生，醫生叫我飲多啲水飲少啲茶，大家點睇?

樓主五毛

咩事?

咁咪食下大家樂大快活
唔好下下都飲茶食點心

收皮啦五毛狗

樓豬=關愛座hunter支持者=五毛

自己入去睇

香港獨立 以死相搏?